避孕套推廣員涉大學宿舍姦女生 陪審團大比數裁罪脫

推廣員到大學校園進行避孕套推廣活動期間，遇上一名剛升讀大學的女性舊同事，並到大學女生宿舍與她短聚，期間涉嫌強姦她。該名推廣員事後聲稱女事主是自願與他性交，並否認一項強姦罪，案件今(2日)在高院續審，由7男組成的陪審團於早上約10時45分開始退庭商議裁決，商議約4個多小時後，以6比1大比數裁定被告強姦罪不成立。被告獲當庭釋放，法官亦按辯方申請，頒令被告可獲訟費2667元。

現年26歲的被告徐卓林，被控於去年9月26日強姦本地某間大學的女學生X。控方的開案陳詞指，案發時X剛入讀涉案大學不久，她於當日生病求診，期間她知道被告在同一所大學的校園推廣避孕套，便去找被告。

被告稱有空閒，希望可到X的宿舍休息，X與被告一同吃晚飯，再帶被告到宿舍房間。他們兩人其後在宿舍房間一同坐着及躺着玩手機，X去洗手間後，發現被告已關上房間的燈。2人再躺下，被告脫去X口罩和吻她，X曾拒絕，但被告沒有理會，被告再伸手進X的內褲撫摸她的下體，其後與她性交。

由7男組成的陪審團

7男陪審團

痴撚線 無罪都開哂名
女人就X

屌你香港法律

柒男組成的陪審團

唔係講笑 如果呢單係七個女陪審團 真係冇可能入罪。。。

條女個律師係咪玩鳩佢

btw 只係同舊同事 試下個產品

同警狗一樣
受害者就全名，警狗出X Y Z

淨係收得返2667訟費

試product 啫

依單野就証明香港仲有法治

大學宿舍咁撚易強姦到咩

叫一下救命都大把人聽到啦

仆完唔岩就屈人強姦

正一仆街黎

有冇條女既相?

案情唔合理 條女主動搵被告
一齊食飯 又準人地上去宿舍 又訓響度玩手機
比人強姦又唔大叫 咁叫反抗咩

入到罪就天無眼

香港有法治
有險可守

1Q $2667

風化案姐

曱甴就唔係咁講

係咪律政特登放軟，強姦案居然揀7男

咁又唔好講到7個男就會放生佢咁

認真:依單野好可疑

番號？

屈人強姦都X
同香港警曱甴一樣 x aaaa bbb

真係老強 冇反抗過 冇大叫過？

咪就係

夜晚大聲小小打機都比人屌

證明唔到香港有法治
有正常官≠有法治
因為只要有一單唔公義嘅審判法治就敗壞咗
唔好咁快忘記雷射筆/改裝遮入罪案

行步路都俾人屌唔好行黎行去 唔洗訓呀

咁大比數就一睇就知有問題啦

告唔入到開名
女權又黎有特權

男人係清醒狀態下只會分屌與唔屌
但女人就由好想做愛，想做愛，有啲想，勉強想。。到完全唔想、抗拒等等幾十種stage
明顯今次係喺中間游離狀態，所以做完先有糾紛出現

7男陪審團笑到仆街

hall扑野唔出得聲嫁，要忍，如果唔係全層第2日就通晒天，條女屈得就屈

仲以為係新北市

咁複雜架

夜晚去pantry煮個面睇波
細細聲都俾啲摺友同芝麻人日日閪鳩我面

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

毒撚聖誕留喺hall會懷疑人生

法你老母

7條麻甩佬做陪審團

邊一個投有罪

政府找數

哇
咁複雜

控方律師點做嘢？可以俾個陪審團全男

又避孕套推廣

又強姦

又7男陪審團

成單野好新北市 feel

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

抵死啦死女人

你係咪講錯

你係咪想講冇可能甩

居然比全男班做陪審團，控方律師係咪玩野

呢個真

好在班陪審員讀過U

笑撚死巴打係咪psycho專家
Sex stage

其實歷來香港九成嘅非禮強姦都係俾人屈，屈人根本唔使本

av劇情

臭雞

任何冤案點都要打上高院

勞資

留名學嘢

佢真係好撚好命，要去還神

係，如果自己冇錯，點都要上訴，破產都係咁話

難怪當年希哥要拍片影相

屈人強姦
你知成件事係點？屌你老母

[size=7]X曾拒絕，但被告沒有理會，被告再伸手進X的內褲撫摸她的下體，其後與她性交。[/size=7]

如果x證供屬實，兒登仔都係覺得條友係俾人呃？

去完廁所出黎熄晒燈都唔覺可疑，繼續同被告訓低玩手機
只睇描述我都唔覺係老強

笑撚死但真

利申：女人

應該話，所有同政權有關的案，就有才能不公正處理

落去落下做下gym, 唔驚

睇蘋果講，嗰日條女仲要確診左手足口病再屌喎

屌咁似av劇情
避孕套推銷員+女大學生

之前亦都有單類似既CASE
不過陪審團多數係女都判男方勝
又唔一定女陪審團就一定幫哂既

呢個

嘩屌咁撚仆街

條女真係賤

你DSE中文U?

lm

自願一齊上房
喺宿咁應聲

勞資紏粉啦

AV情節仲要7男陪審團

勞資糾紛，事後覺得俾人免費食左隻豬就告老強，熄燈仲要自己主動上床訓，普通關係點會熄燈一齊上床訓

聖誕都有d人係度嘅

真 唔想但唔抗拒 麻麻麻地想 根本好撚多呢啲
真係強姦既 屌你係咁打幅牆 隔離房直接跑過黎屌撚柒你兩個啦
屌你老母幾點呀仲強姦 唔撚洗訓呀？

係冇可能唔入罪

因為條女個律師都係男人, 男人幫返男人好合理

7男

唔試過點知好無用

男既無罪都要開名
女既屈人都無事

屈人果個就X
被人屈果個就開哂全名
有天理咩

一齊食飯俾人上宿舍=要俾你強姦？
無要俾人強姦既理由

真

有時女人都係半推半就

突破盲點

男事主係甲由
即刻終身監禁無期徒刑

溝左仙咪冒事囉

屌你老母男既就開曬名，女既就x

邊位巴打

勞

醒起有次除夕帶條女返hall諗住Roommate實返左屋企，點知拖住條女一開門就見到佢

兒登仔覺得係情趣 又無大叫又無拍牆又無反抗算咩強姦

精彩

錯
係享受完又後悔
女人好撚奸

又話A0 grad 屌

咁咪就係冇法治

勞資糾紛

辯方有得揀陪審團
性罪行嘅話老閪都篩走班女人

大部分男人好憎強姦犯
但同時好憎女人屈人強姦
好彩無抽班痴線婆入去係咪都屈左強姦先

辯方可以篩走晒班女人

根本好多所謂強姦case
就係來自女人麻撚煩的 「中間游離狀態」（有啲想，勉強想 etc)
扑完嘢條女會認為自己唔係100％想造愛
就告尻個男嘅

控辯雙方都可以篩人

辯方篩人唔使理由

呢啲日子都唔識做份人實好on9
利申: 大時大節都返屋企

控辯雙方都有限次數無需理由篩人架

個律師分分鐘直頭係連登仔：女人都係臭雞

控方男律師：（大家男人，明既）

仇女 拉

留意返女被告有認左女上男下同有含

你點證明x 份口供真確

綠帽男1Q：差佬OT 催淚彈 橡㬵彈 布袋鉛彈 水泡車 數以萬計3M防具 。。。

保險套公司slogan：
「為左佣金你可以推廣到幾盡？」

夢見陪審團當中有幾日係庭入面好唔耐煩，又成日中眼瞓。
仲夢見證人落口供喊到痴晒線

7 個男人同7 個女人咪一樣

上得宿舍十有八九都係搞野架啦
唔會真係咁純情傾心事傾成晚呀嘛？ 同你好撚熟咩
條女又主動搵人食飯 比哂機會人
最重要係 比人強姦做咩唔大嗌？

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

測試產品姐

係咪因為唔夠爽 失望
所以要告人強姦 拎返貞節牌坊

司法又死

仲有無數死左既手足

用大字體然後打錯字

小弟有福

俾返個名我

催眠裁決？

浴室裏沒有人，水是我開的

重點係陪審團既決定係唔需要理由，覺得係點就點

通常因爲有男朋友
所以派帽俾人要小心, 隨時反吿,
最好簽份同意做愛證明書

6對1咪算好

又唔係佢揀，控方係律政司

陪審團揀人次序唔係隨機咩？
（以下等法律人fc下）
而控方好似唔可以無條件唔要人
可能總共10人
其中3個女都比辯方拒絕咗
所以最後變7男陪審

首先唔好用係差館俾人強姦呢啲case黎做例子
你係hall俾人強姦可以成棟樓都冇人知 真係拍緊av咩？

屌，講到你係現場咁

咁慘⋯香港嘅道德觀念真係好差

有冇條女個名
唔想埋錯單

合理疑點

你點夢的

點解女事主x屈人強姦？

成班都唔知係咪連登仔嚟

//再帶被告到宿舍房間。他們兩人其後在宿舍房間一同坐着及躺着玩手機，X去洗手間後，發現被告已關上房間的燈。2人再躺下//
痴線 條女擺明想扑

話有罪嗰啲一定未住過hall

屌
即係有預謀要食女啦

7男都判唔入
搞撚錯
點先會告得入

香港法律一向on9又多bug

屌 好了解

咁真係要試用嘛

辨方證人（被告）被人屈，緊係喊

利申：發夢

正常, 以往都係咁
同警察嗰個case相反
唔好混為一談

如果個男人係警由呢? 只係假設

中間游離狀態

驗下傷痕之類既都知有無強姦啦,

強姦喺依家metoo咁難打甩既社會環境下都甩到,代表表面證據薄弱到幫唔落啦

同 著得少布出街預咗俾人強姦 有異曲同工之妙
你係模範連登仔 雖然今次嗰隻真係雞

女人真係好恐怖

又講得幾啱, 一係屌, 一係唔屌, 男人好簡單, 無話少少想屌, 所以扯一半旗

男嘅開名，女人就x。一係就開晒，一係就全部唔開

冇錯 只有一種情況會令男人中途從我屌轉為不屌
就係遇到外表惹火尤物 打過一輪茄輪同愛撫之後
除衫發現絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

祝巴打娶返個前線絲

幅圖仲要全部都係男人

猜輸咗嗰個

巴打我想頒個心理學獎比你

No means no
無嗌，唔敢嗌，驚到嗌唔出聲都好，拒絕就拒絕

當然疑點利益係歸於被告

但社會唔伋法庭，當發生呢啲事嘅時候有咁多人首先係喺到問「條女有無講大話㗎」呢個米就係個問題囉

然後講多兩句好可能會被標女權撚

後援絲都得 有發夢就夠

成班人二次傷害女事主 知唔知醜

香港強姦非禮好難告得入 同佢周圍同人唱衰佢個朵話佢強姦係兩件事 個成本差好遠
佢堅持去告 好大可能佢真係性交之後覺得個心好唔舒服

報警落案嘅途中 警察一定唔會畀佢好受 有去過差館步非禮嘅絲打會知道 啲狗會反覆咁問你細節 仲要一個問完到第二個再問再第三個再問 唔好彩嘅仲會俾D狗好似連登仔咁樣slut shame你質疑你 真係要好堅定先會真係 堅決告上法庭...

疑點利益歸於被告 所以佢冇帶聲大力反抗 遲咗報案 本身係佢主動去搵被告同帶人上佢間房等等 都會成為 陪審團裁定被告無罪嘅原因... 好地地會有人浪費金錢去打場好冇勝算嘅官司？佢有咩着數？着數係獲得好多人叫佢臭雞？

先唔 講法庭嘅裁決 請大家最基本 尊重返 原告為一個有尊嚴嘅人類 停止再用性去攻擊佢 污名化佢

香港人 我地要進步 我地可以有唔同睇法 可以唔認同我嘅觀點 但唔該停止當意見不同時就攻擊人嘅習慣 特別係用性去攻擊人 we are better than this

唔係講左嗰被告名咩？
不過香港法律真係要改善 有好多紅底

source？

有人話二次傷害女士主，真係好笑

佢對被告嘅強姦指控已經被法庭裁定左唔成立，依家個受害者係男被告

佢自己先約人上宿
跟住坐床 瞓床熄燈 都okay
啪完唔撚啱 告人強姦？

仲要大學宿舍
唔知仲以為一間房兩千尺

關陪審團幾男幾女撚事咩
用腦都知都冇可能入到
除非你話佢落藥個啲

如果真係強姦嘅個女仔都好慘
btw屌你老母人地明明無罪都開鳩人名

你搞清楚，依家係個女仔用性去攻擊男被告，男被告成世都會被人指指點點點。

你講得好好笑

除左有關popo 既風化案
好耐已經無聽聞本地基層既風化案出現

拉廢post

上得宿舍就等於搞野你個人都好撚危險
主動揾人食飯就叫俾哂機會人
無consent就係強姦㗎啦 一定要用大嗌去表現？
你睇撚得av多上撚咗腦呀
屌你老母 咪撚再傷害個女仔

你係女你唔出聲任由條仔屌你？

報導只係話拒絕,有冇反抗?有冇大叫?
如果有反抗,應該有傷痕,會驗傷,一驗就驗到
其實強姦唔易,條女一路踢,一路郁邊有咁易入到
通常都會用暴力打條女,先會就範
咁一定有傷,明顯呢單唔似
似條女當時都半推半就

今次係好彩有陪審團

7女的話真係冇聽過

2019年8月30日 (五)
富家子涉強姦 陪審團大比數裁不成立
【本報訊】在國際學校讀書的富家子，與曾經拒絕他表白的女同學到蘭桂坊喝酒後，被指借醉在家中強姦她。富家子否認一項強姦罪，案件在高院審訊了七日，由六女一男組成的陪審團昨退庭商議了約五個小時後，以六比一大比數裁定他強姦罪罪名不成立。

屌
一定係6條女投成立

如果覺得佢唔啱一定要上訴

其實話冇罪好多都係男

利伸女， 冇一個女仔會願意將呢啲咁唔光彩嘅事擺上庭講

我同我女朋友扑野
都屌到佢嗌唔好啦
呢d可以講係情趣喎
甚至有d人仲玩扮強姦啦

比人入房同一張床訓住玩
再去廁所
條友熄埋燈
你出返黎仲上去 屌
即刻以為你比曬訊息啦

屌完事後覺得唔happy唔爽
就覺得唔抵 係比人強姦？

七男係正常
因為女人係唔理性嘅生物
受感情主導
強姦案呢啲案一定唔可以俾女人做陪審團
佢地唔會睇證供
只會用感覺

所以揀陪審團時
辯方律師一定會ban 哂啲女人

一目了然

太驚 叫唔出

7女陪審團=人生已完

被告再伸手進X的內褲撫摸她的下體，其後與她性交
肯定係hall咁易強姦到?大聲D叫出面都聽到啦
真係9成生豬肉

你有無住過hall? 如果佢真係抗拒一大叫房出面無可能聽唔到
如果佢係唔太抗拒既情況下扑佐野
之後再諗發覺唔太妥再報警 係咪對個男仔有成世傷害呀
個男仔咁就成世架啦

不過陪審團全男人又真係

讚成冇consent就係強姦。
但現實上，的確出現過唔少個女人當下同意，但完事後反面話係強姦。外國好多呢類例子，應該係有個terms形容呢種現像，可惜我唔記得。

冇用post，拉

無consent就係強姦
如果個女仔唔配合其實好難先扑到野
只要佢有表示唔同意同埋physically上都唔同意係hall係咪真係咁易強姦得到人
如果你話口講兩句唔好就當拒絕咁我無野講

咁咪係囉，屌完之後先唔順氣丫嘛
你唔好話男女朋友屌完後尾分手再反告個男屌過佢幾多幾多次？

法庭新聞除咗high profile case之外，大多數啲記者唔會坐足咁多日聽，段新聞係咪講得晒成個案情我諗我哋睇新聞嘅無從判斷。

而家男先係受害人，你有冇可憐下佢？
佢被判無罪前受盡委屈條數點計？

呢單，我記得條仔好型

屌你老母
你好肯定條女真係比人強姦咁喎?
你咁撚大段野既前設就係條女係真係比人姦左

不成立呀...

sor,, 打得太多丁

臭雞勞資糾紛完屈人老強 醜唔醜
以往大把案例 港女個心仲黑過佢塊閪

屌你老母
係陪審團問題

唔好話法治問題

講真 唔知條女詳底

唔落comment

費事炒車

女人做特首。。。